#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-16 11:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#. Translators: This string ends up in the autocomplete list and
#. is used for searching. '%%s' is the string that the user
#. typed in to the entry box and '%s' is the name of the search
#. engine provider (such as 'Yahoo!'). It is safe to swap the
#. order of these markers if necessary in your language
#: ../common/mwb-ac-list.c:1733
#, c-format
msgid "Search for %%s on %s"
msgstr "在 %s 上搜尋 %%s"

#: ../common/mwb-ac-list.c:1756
#, c-format
msgid "Go to %s"
msgstr "前往 %s"

#: ../common/mwb-radical-bar.c:505
msgid ""
"Press enter to\n"
"visit site"
msgstr ""
"按下「Enter」鍵來\n"
"造訪網站"

#: ../common/mwb-radical-bar.c:508
msgid ""
"Press down to\n"
"explore list"
msgstr ""
"按下「向下箭頭」鍵來\n"
"探索清單"

#: ../data/moblin-web-browser.desktop.in.h:1
msgid "It's the internet"
msgstr "這裡是網際網路"

#: ../data/moblin-web-browser.desktop.in.h:2
msgid "Web Browser"
msgstr "網路瀏覽器"

#: ../browser/mwb-browser.c:1137
msgid "Moblin web browser - "
msgstr "Moblin 網路瀏覽器 - "

#: ../browser/mwb-browser.c:1170
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: ../browser/mwb-browser.c:1172
#: ../browser/mwb-browser.c:2863
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:807
msgid "Untitled"
msgstr "沒有標題"

#. Update the tab title
#: ../browser/mwb-browser.c:2015
#: ../browser/mwb-browser.c:2295
#: ../browser/mwb-browser.c:2345
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#. Update the tab title
#: ../browser/mwb-browser.c:2330
#, c-format
msgid "Downloads - %d%%"
msgstr "下載 - %d%%"

#: ../browser/mwb-browser.c:2452
msgid "Moblin web browser"
msgstr "Moblin 網路瀏覽器"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:312
msgid "Oops!"
msgstr "糟糕！"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:315
msgid "New tab page"
msgstr "新分頁"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:316
msgid "Reload page"
msgstr "重新載入頁面"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:370
#, c-format
msgid "Sorry, <span color=\"#909090\">%s</span> appears to have caused this tab to crash. The rest of the browser is unharmed. You can try to reload the page or visit another one."
msgstr "抱歉，<span color=\"#909090\">%s</span> 似乎導致這個分頁當掉。剩下的瀏覽器其他部份則不受損害。你可以試著重新載入此頁面或是造訪別的頁面。"

#: ../browser/mwb-download.c:286
msgid "Download cancelled"
msgstr "下載已取消"

#: ../browser/mwb-download.c:299
msgid "Download completed"
msgstr "下載已完成"

#: ../browser/mwb-download.c:619
msgid "Open file"
msgstr "開啟檔案"

#. Create widgets
#: ../browser/mwb-find-bar.c:200
msgid "Find in Page"
msgstr "在頁面中搜尋"

#: ../browser/mwb-find-bar.c:203
msgid "Type to search"
msgstr "輸入字串來搜尋"

#: ../browser/mwb-find-bar.c:204
msgid "Next result"
msgstr "下個結果"

#: ../browser/mwb-find-bar.c:205
msgid "Previous result"
msgstr "上個結果"

#: ../browser/mwb-main.c:288
msgid "Run the browser in a window"
msgstr "在視窗內執行瀏覽器"

#: ../browser/mwb-main.c:291
msgid "Add the URL to the recent files list"
msgstr "將該網址加入最近的檔案清單"

#: ../browser/mwb-main.c:306
msgid "Moblin Web Browser"
msgstr "Moblin 網路瀏覽器"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:575
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新分頁中開啟連結"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:581
msgid "Copy link location"
msgstr "複製連結位置"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:587
msgid "Save link"
msgstr "儲存連結"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:596
msgid "View image"
msgstr "檢視圖案"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:602
msgid "Copy image location"
msgstr "複製圖案位置"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:608
msgid "Save image"
msgstr "儲存圖案"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:617
msgid "Copy text"
msgstr "複製文字"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:628
msgid "Back"
msgstr "往後"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:638
msgid "Forward"
msgstr "往前"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:648
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:658
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:668
msgid "Pin this page"
msgstr "釘住此頁面"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:673
msgid "Save page"
msgstr "儲存頁面"

#: ../data/mwbpages/content/settings.js:215
msgid "Do you want to reset your browser? This will remove your web history, pinned pages and personal settings. "
msgstr "你想要重設你的瀏覽器嗎？這會刪除你的網頁歷史紀錄、釘住的頁面與個人設定。"

#: ../data/mwbpages/content/settings.js:223
msgid "Yes, delete"
msgstr "是，刪除"

#: ../data/mwbpages/content/settings.js:224
msgid "No, save"
msgstr "不，儲存"

#. Construct title for favorite pages section
#: ../data/mwbpages/content/startpage.js:55
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1236
msgid "Favorite pages"
msgstr "喜愛的網頁"

# the translation "自動魔法列" makes no sences at and not sure what is this string referencing to. "神奇搜尋工具欄" will makes more sences.
#: ../data/mwbpages/content/startpage.js:151
#: ../data/mwbpages/content/pinnedpages.js:193
msgid "No pinned pages. Push the pin in the automagic bar on a page you wish to remember."
msgstr "沒有釘住的頁面。在你想要記住的頁面上，壓下神奇搜尋工具欄內的大頭針圖示。"

#: ../data/mwbpages/content/startpage.js:195
msgid "More pinned pages"
msgstr "較多被釘住的頁面"

#: ../data/mwbpages/content/pinnedpages.js:192
msgid "No matching pages were found"
msgstr "找不到符合的頁面"

#. Translators: The two underscores will get replaced with a
#. * hostname so they should be in the translation too. Eg the
#. * string might become 'www.google.com wants to know your
#. * location.'
#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:69
msgid "__ wants to know your location."
msgstr "__ 想知道你現在在哪。"

#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:82
msgid "Share location"
msgstr "分享位置"

#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:83
msgid "Don't share"
msgstr "不要分享"

#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:85
msgid "Remember for this site"
msgstr "在這個網站記住"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:4
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:5
msgid "General"
msgstr "一般"

# the translation "自動魔法列" makes no sences at and not sure what is this string referencing to. "神奇搜尋工具欄" will makes more sences.
#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:6
msgid "Try to complete domain names in automagic bar"
msgstr "試著在神奇搜尋工具欄內完成網域名稱"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:7
msgid "Search in automagic bar"
msgstr "在神奇搜尋工具欄內搜尋"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:8
msgid "Add new search engine"
msgstr "新增搜尋引擎"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:9
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:10
msgid "Remember my passwords"
msgstr "記住我的密碼"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:11
msgid "Remember what I type into forms"
msgstr "記住我在表格內輸入的資料"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:12
msgid "Keep my browser history for up to"
msgstr "保留我的瀏覽器歷史記錄直到"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:13
msgid "1 year"
msgstr "一年"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:14
msgid "1 month"
msgstr "一個月"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:15
msgid "1 week"
msgstr "一個禮拜"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:16
msgid "1 day"
msgstr "一天"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:17
msgid "Reset my browser now"
msgstr "立刻重設我的瀏覽器"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:4
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:622
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:996
msgid "New tab"
msgstr "新的分頁"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:5
#: ../data/mwbpages/locale/en-US/pinnedpages.dtd:4
msgid "Pinned pages"
msgstr "釘住的頁面"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:6
msgid "Trouble connecting?"
msgstr "有連線上的問題嗎？"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:7
msgid "Move your pointer to the top of the screen to bring down the toolbar and choose the Networks panel."
msgstr "將滑鼠指標移動到螢幕頂端來向下帶出工具列，並選取網路的面板。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:8
msgid "Welcome to Moblin Netbook Web Browser. When you visit pages your favorite ones will show up here."
msgstr "歡迎來到 Moblin 網路筆電網路瀏覽器。當你造網頁時，你喜愛的網頁會在這裡出現。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:9
msgid "Getting started"
msgstr "準備開始"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:10
msgid "First, make sure you have an internet connection! Then click on the automagic bar or press Ctrl+L to get there quickly and type the address or search you want."
msgstr "首先，確定你有網際網路連線！接著點一下神奇搜尋工具欄或是按下「Ctrl」+「L」來將它快速開啟，然後輸入網址或是你想要搜尋的東西。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:11
msgid "Make this a private tab"
msgstr "將此分頁標記為私人的"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:12
msgid "This is a private tab. Things you do in this tab will not be stored on this machine. However, websites you use may still keep records of your actions."
msgstr "這是一個私人分頁。你在這個分頁內所做的事情都不會在這台電腦上儲存起來。然而，你所瀏覽的網站仍可能會保留住你的動作紀錄。 "

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:13
msgid "Moblin Web Browser is proudly based on Mozilla technology"
msgstr "Moblin 網頁瀏覽器驕傲地建立在 Mozilla 科技之上"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/pinnedpages.dtd:5
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:602
msgid "As you visit web pages, your favorites will appear here and on the New tab page in the browser."
msgstr "當你造訪網頁時，你喜愛的頁面會出現在這裡以及瀏覽器的新分頁中。"

#. Construct entry table widgets
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1197
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1210
msgid "Go"
msgstr "Go"

#. Construct title for tab preview section
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1231
msgid "Tabs"
msgstr "分頁"

#: ../netpanel/moblin-panel-internet.c:87
msgid "internet"
msgstr "網際網路"

#~ msgid ""
#~ "Push the pin icon in the location bar above to add pages to this list."
#~ msgstr "在上方的位置列內壓下大頭針的圖示來將頁面加入此清單。"
#~ msgid ""
#~ "<p>Push the pin icon in the location bar above to add pages to this list."
#~ "</p>"
#~ msgstr "<p>在上方的位置列內壓下大頭針的圖示來將頁面加入此清單。</p>"
#~ msgid "Fewer pinned pages"
#~ msgstr "較少被釘住的頁面"
#~ msgid "Less than a minute ago"
#~ msgstr "少於一分鐘之前"
#~ msgid "About a minute ago"
#~ msgid_plural "About __ minutes ago"
#~ msgstr[0] "最後一次同步是在一分鐘以前"
#~ msgstr[1] "最後一次同步是在__分鐘以前"
#~ msgid "About an hour ago"
#~ msgid_plural "About __ hours ago"
#~ msgstr[0] "最後一次同步是在一小時以前"
#~ msgstr[1] "最後一次同步是在__小時以前"
#~ msgid "Today at %H:%M"
#~ msgstr "今天在%H;%M"
#~ msgid "Yesterday at %H:%M"
#~ msgstr "昨天在%H;%M"
#~ msgid "Last %A at %H:%M"
#~ msgstr "在%H;%M 上一次 %A"
#~ msgid "%x at %H:%M"
#~ msgstr "在%H;%M %x"


msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgid "Previous"
msgstr "上一個"
